有冇人開始真心佩服中国

可以滲透到世界第一嘅美帝入面嘅民主黨都成為自己傀儡，其實真心勁

我係中國人呀屌

屌你老母啦

唔係講笑，俾人滲透到總統大選，真心以為拍戲先會發生

我都覺得真係好撚野

連美國都抵擋唔住，蔣介石都唔好怪自己了

以為當初可以用錢感化隻魔鬼
到最後俾自己養大既魔鬼食番轉頭

支持美豬繼續玩抖陰

人民幣有冇咁香

大家都可以課金,只係大家課錯地方啫

錢同權力邊個唔想要
如果世上多幾個李登輝或者d人唔洗抗爭得咁辛苦

無恥則無敵，勁乜燃嘢

我係中国人呀Hi

厉害了我的国！

唯一一個成功統治世界嘅極權

你點唔鋸都好，真心屈

誠哥有句
最好的因 可成最壞的果
就係咁意思

稍後等美國人感受吓被禁言被隔空嫖妓被跳樓被貪污既感受。

共產黨係勁，但我不佩服